(冷知識)便利店開足24小時原因

因為「便利店」總筆劃是24

Holy shit

屌 樓主等拎諾貝爾獎

其實7-11只開7am-11pm (最初真係咁)

好撚醒

廿四個鐘
每八個鐘一間
八三廿四
三角形有三條邊
光明會

爭啲中你計，我係吾會甘苯柒走去数筆劃嘅

?

下世小心d
秘密唔可以亂講

愛因斯坦再世

6-2 上午 2-10下午 10-6 晚間

好彩唔係25劃
唔係要開25粒鐘

更啊

屌 請無視

FBI is watching you

見到即刻數左次

Lm

本世紀最大發現

CIA呀

你咪華生？

開心大發現

屌好像撚心寒呀

我記得之前明明係 25劃
鰻魚效應？

兩次

光明會音樂

走啦 唔歡迎你

笑撚到我虛脫

到底幾無聊先會發現到

我樓下依家都係咁⋯

阿信屋

斧頭邊係三筆架

唔爭氣笑撚咗

好似係有便利店之後先發明24小時先

叻

WTF

唔需要你歡迎

GIVE THIS MAN A NOBLE PRIZE

巴打返柒仔返到癡咗線 走去數筆劃？

樓主都24小時開放比人出入，因為「宇成飛」總筆劃都係24

記者朋友你好 我叫假膠

樓主可唔可以講解下，點樣發現倒呢個秘密？

算啦，你數唔到廿四劃㗎喇

100毛聽日有post出
Thx

屌你老母

天色已漸沉
你呢個貼文
深 深 深

咁M記24小時又點解釋？

你個柒頭十成十走撚左去数

咁其他國家嘅便利店開廿四小時又咩原因

咁樓主老母咪開足32個鐘？

不安

Me幼稚園掛住返part time無乜點上過堂 唔識數筆劃 有無人幫我數下係咪係24劃？

認真想知

illuminati confirmed

我數到25劃
我問題 ？

old news

抄我地

好撚驚
驚到番企條路唔敢望周圍

點解會冇啦啦數幾多筆劃

支蛆

仆你個街洩漏國家機密

留名睇100毛又抄post

點解香港冇LOWSON呀？

因為有一班on9仔仲唔夠咩

點數到24劃

1+1=2
11+11=24
24=便利店

好恐怖

屌

丿l一l𠃍一一丿丶
丿一丨丿丶l亅
丶一丿l一l𠃍一

巴打出入小心啲

咁「便利店」未係24劃果陣（先秦時期金文/篆）係開幾多個鐘？

Smokeweedisbadforyou

唔係 係你中文老師死得早

100分

歷史性既時刻
記者朋友你好

見到有人話25劃
諗返起細個有本鬼故叫<25小時便利店>

Ho ball ching

諗到都覺得恐佈

你數錯唔通係我哋問題

我終於明白樓主點解都係on9

因為樓主既總筆劃係19

樓主好勁

咁英文係咪24隻字母

HACKED

我記得係無聊iq題嚟

24-hours convenience store